送UberEats沒穿內衣！混血妹激凸爆紅…起底是辣模

外送行業興起，不少年輕人都投入這項行業，日本近日更出現一位火辣的美女外送員，送餐時僅穿著半截小可愛，小蠻腰跟馬甲線一覽無遺，還疑似沒穿內衣激凸，讓人看得鼻血狂噴，經過一陣肉搜，原來這位正妹竟是位專業模特兒。

日本節目《アノ人なんなん》在近日採訪到一位Uber Eats辣妹外送員瑪麗亞羽（マリア友），及肩金髮跟深邃的混血五官，寬大外套下是緊身小可愛，大方秀出小蠻腰跟結實腹肌，最令人驚訝的是這位辣妹疑似沒穿內衣，渾圓胸型跟胸前兩點都被看光，讓現場來賓眼睛都不知道要放哪裡，主持人還語帶讚嘆地說：「最好的隆起。（最高の隆起）」。

其實瑪麗亞羽是日本、西班牙和菲律賓的三國混血兒，現年26歲的她是專業的模特兒，還是中國某時尚雜誌的專屬日籍模特兒，可說是小有名氣，沒想到如今會在日本當外送員爆紅，引起日網上一陣騷動。

10

9

8

7

死支狗嚟
IG用殘體，又寫Bases in Japan and China

劉温馨咁嘅樣

造新聞